保險公司疑似呃人入行手法？

話說最近返part time 話請event helper 80蚊一個鐘 心諗fatfat啦 跟住去到 一睇公司名 屌你保險公司黎 跟住interview 叫我之後上training 係關於cash flow 話呢份工就係去八大睇住啲大學生玩 心諗都唔錯呀 幾hea人工又ok 跟住就黎料training 完又叫我揀一個日子test返個日training 既野 之後test個時就捉住我講左個幾鐘話我打工冇用 一世買唔到樓 好似想洗我腦咁 然後佢再同我講話佢地有個course 係俾人學點賺財務自由 被動收入咁 最後我又傻傻地上左一堂course 心諗又唔洗錢 點知！佢超級洗腦式吹大自己公司 話我地做保險有幾好幾好 幾個鐘得個15分鐘食晚飯cls 都有幾多人上個course 全部大學生 佢地個個都上唔止一堂 走火入魔咁 想問呢比有冇人又係俾人呃左上去啲新人班到 佢地既目的係咩 有冇人知道？我就唔撚信佢哋真係咁有熱誠唔睇成本培訓新人入行

推

Too long can’t read

樓主我都有上 你咁講我都覺得個course 奇奇怪怪咁 有啲洗腦

都係嗰句：如果咁荀，咁佢地點解要打份工？ 點解唔係屋企en en 腳享受被動收入啊？

天下間有咁著數既事我都唔會同人講啦。

你又係？

唉我都知 但我想知佢地咁做既目的係乜

係咪a字頸係銅鑼灣

知就唔好上當啦

佢哋都係想呃你錢/個人資料/呃你免費勞工/總之冇好野。

唔係 係人頭 logo個間

你又試過？

葵芳間人頭保險?

據說A字頭係老銅既公司成日係Linkedin 呃fg上去

係呀屌 你係咪知道咩

無話呃既，有本事又夠運真係可以搵好多，不過失敗率同樣好高

屌佢地咁做有咩利益 個course 又免費 我真係唔信咁大隻蛤那隨街跳

會冇咩 始終金融業喎

淨係被動收入幾隻字已經知有問題
如果係work 全公司啲人都發哂達啦
比著我發咗達 一定唔會返公司同你班新人講幾粒鐘training
同嗰啲傳銷差唔多
之後就會叫你拎一舊本金出嚟再搵下線

唉，都賺夠啦，而家想比下d 機會其他人賺囉。至於點解仲要落手落腳，因為想比d 新人覺得我地係坐埋同一條船，比大家感受下團隊既氣氛。

有無多d
點解好似好少人爆保險呢d on9野

無你班人跑數 點養班back office

係呀

我都想知多啲

頂我都中過

好似係個team head

講多啲

d 經理級佢地收到人做保險係咪有佣？

係 我上training 時佢唔小心爆響口

對上線呀head黎講咪岩囉
冇你做下線r客佢又點會咁多被動收入呢

我都有保險佬叫我join program ，富X，不過其個人覺得搵下線抽傭又無咩問題，如果無錢收我做咩無啦啦搞一輪搵新人，係保險個名臭無計

正仆街

認同

呢間？